長毛新東補選的潛在對手, 可能有鄭家富? 泛民再無計反攻DQ, 將變成政治花瓶！︱奪命Loudzone (第三節)

長毛新東補選的潛在對手, 可能有鄭家富? 泛民再無計反攻DQ, 將變成政治花瓶！︱奪命Loudzone (第三節) 18年11月28日